+++
title = "查看角色绑定详情"
Description = "查看已创建的角色绑定详情，例如：角色绑定名称、类型、角色名称、创建时间、对象等。"
weight = 2
+++

查看已创建的角色绑定详情，例如：角色绑定名称、类型、角色名称、创建时间、对象等。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **权限管理** > **角色绑定**。

2. 在角色绑定列表页面，以列表的形式展示了所有已创建的角色绑定，并以名称、命名空间、角色名称、对象名称、创建时间来呈现。

3. 按名称搜索要查看的角色绑定，找到后，单击 ***角色绑定名称***。

4. 在角色绑定详情页面，在 **基本信息** 栏，显示了角色绑定名称、类型、角色名称、创建时间、对象等信息。

